其實今晚班差佬同解放軍入城無咩大分別

都係暴力清場

2019年8月11日

其實根本就已經係解放軍式清場
不過係班黑警代勞+有d換左衫

咁仲有分別既
最少未見坦克同未開實彈

尋晚的確係克警變真。暴力市民
但最少仲未有死人
係特登用超高武力嚇我地

因為有佢地尋晚既血腥鎮壓
為日後解放軍進城有左個心理準備
香港人適應性好高既，另一個講法係遇強愈強
只要我地繼續行出黎
民氣係返到就得

會唔會太過樂觀？唔少香港人，特別係中老年人一見到有血腥鎮壓嘅時候第一時間係會走先。

佔領機場搞埋聽日
如果都係咩事都無
民氣就會返哂黎